連登乜撚野事，啲兩性關係Post多撚到仆街

好撚多MK 5P 偽毒 屌你地去鄉土到叫啦
完全冇哂以前果種搞笑創意，再係咁真係想返XX (好似唔講得，講會俾人屌）

5p

唔好亂講嘢

又係你

關你鳩事，唔鐘意就死返高登啦

成日入Post第一樣就見到（Show Block User 巨乳人妻）

痴撚線，又有顛狗出黎咬人

叫春

唔開係感情台你地班5pMK點會見到呀，用下你個豬腦啦

自己開post，被人屌就話人咬鳩你

聖誕節咪體諒下佢地，過左都仲係咁就大大力抽插佢地

高登個陣都大把啦
唔上感情台咪無事囉
你上得感情台都係預左講兩性關係架啦

唔兩性唔通單性咩

結論：樓豬只係一條死毒撚

死返高登仲難聽過粗口

推撚哂上熱門呀大佬

女人都會屌女廁多人啦，識唔識諗野架柒頭皮

有咩問題 你唔中意咪咪撚入去個post囉

d post多撚到洗左吹水台版

仲有冇咩交配計劃之類

神之廢青d post最高質

其實吹水台都俾感情台post佔左3分1
所以唔怪得樓主

日日都好撚多人係度叫春

餵奶比貓飲果個POST先痴線, 我係事主由隻貓流浪凍死算

屌佢地老母...咁撚多感情問題架
偽毒/5p食撚屎啦...
完全無進化過
只為交配呃蝦條
最撚慘係有d絲打仲要張開腿

成班5p雀巢鳩佔
呢到本身係一班高登巴打不滿早泄移民過黎做大佢架
家陣到你地話事呀 屌你老母

寵物台

難得一見嘅人話

屌你老母留名

有d野 唔想同熟人講 先上黎呻兩句 咁都唔俾不如摺左個感情台佢